［媽好亂啊］ 可摸耳定好究竟係邊一日罷？

一時又話2/8 一時又話5/8

究竟係邊一日？

罷曬佢啦，罷一日有乜用

推